盲人係點樣打飛機？

佢地嘅性慾係來自乜野？ 靠幻上咩黎打丁？
J聲？定係佢地唔會打
有盲盲嘅巴打可能解答下

訓啦

聽淫叫打丁

每秒六蚊
81028332

盲既巴打係答到你點打飛機之前 佢地首先要上到連登
但係連登用左大量ajax 我好懷疑有冇輔助盲人用電腦既program可以正確處理到 可以正確咁幫盲人㩒link

幻上

不如你試下哩埋眼，係咁玩下條丁丁，睇下會唔會硬、會唔會射？

咁貴架咩 每六秒六毫阿

佢地從來都唔知閪係點 波係點 有咩可以諗

你洗唔洗知道波同閪係點樣先識晨勃

盲人學校冇性教育？

就算有講 佢地都唔會明有咩咁吸引

我覺得樓主係有少少性無能先會問得出啲咁嘅問題 我諗佢都唔想 大家唔好怪佢

手天使

盲人真係可以順利扑野？

仲打得通 岩岩打過

佢盲姐 唔係殘廢無手架喎

樓主應該係弱智 大家唔好怪佢

用念力

唔打攞

摸下龜頭就有feel啦

「手天使的愛情」幫人洩慾，竟愛上盲女。
作者：雨果小子

一個關於兩位殘疾人的愛情故事。唔係單純的甜故。 弱視男入殘聯會幫殘疾人打飛機/奶西，遇到一生中最愛的女人——雖然佢睇唔到野，但佢地真心相愛…… 呢個絕對係甜故，唔只因為係三級sex細節多，重點係純愛甜到漏。 令人意想不到的結局。

盲閪未見過女人既閪窿 女人既波波
女人既身體
打j靠把女人聲？